週末大電影：Oblivion 攻元2077

咁究竟有幾多個區域同幾多個湯告魯斯

好唔好睇？

TOM CURISE

好撚悶

Morgan Freeman

關於個結局我有問題 係咪唔應該宜家問

前段差唔多啦

劇情好慢

咪講住啦

仲睇緊嘅唯一原因係想學英文

又唔解釋俾tom cruise知

救返黎條女叫咩名

而家先黎講 咩劇情黎

維嘉好似正啲
但死撚左

Vika個樣有種說不出的怪
另外條女有種pure嘅感覺

曼德拉

復製人

Vika個樣好假

我諗我知道我個問題有咩答案喇 不過未係完全解答到

到結局再討論

no one is watching?

求ig

npc

一架harvester GG 之後冇第二集真係講你都唔信外星人咁撚蠢

記得係戲院睇到湯佬去隔離區見到自己

好震撼

點解部droid會打死條女 唔係應該殺湯佬咩

流彈

直頭喺心到屌咗出嚟 真係估佢唔到
我當時真係好真心相信 湯佬一開始講嗰啲嘢

湯佬正印

Vika 好似冇ig

Vika好撚正

無留心睇
係咪姐係話湯佬個批人俾外星人capture左之後清除記憶放佢係地球幫手維修

呢套野幾好睇...我幾鐘意

但我個FD睇到訓左

點解會有兩個tom cruise

最後有解釋到一切

Curise

其實唔止 一陣你就知

幾好睇, 只係結局.....

係要佢地一齊死

複製人？

生產左一堆Tom cruise複製人洗埋腦 派係地球唔同角落做看更

題材幾得意
湯佬都知自己係復製人

btw 女主角個FEEL好似朱千雪

點解條女去會冇事

m83 soundtrack

女主角好正嫁, 識野
可以搵佢其他戲睇

因為Tet叫Jack帶咩佢上去

好似話係想昆佢兩個上去洗腦複製 取代vika位置

之前個通訊員叫jack帶個女仔上去

屌你張曦雯

通訊員= alien object Tet

下星期又Tom Cruise

The Edge of Tmr 好正

漫畫好睇D

食住條打機水賣廣告

同Independence day個外星人基地一樣樣

個結局先搞笑

同感
漫畫個種明知唔想做唔中意但又一定要做個種無奈
Edge of tomorrow電影比唔到

定係應該當佢地兩個係獨立故事唔應該比較

成堆Tom cruise出來爭女

正呀喂 幾廿個老公

全世界幾多個jack
邊夠分條女

我都諗起呢個

悶

首歌好聽

個結局

算唔算自己俾綠帽自己

Tet 無左
咁其餘湯佬同vika 會點

問啦

其實49先係被人複製果個，定都係複製人？

電影係睇女主角

個老婆太似樊少皇

做山寨王掛

孤星淚

唔講唔覺

應該全部都係
條女話訓左60年
如果湯佬唔係複製人冇可能仲咁後生

唔係好明，冇講幾時比人捉左去復制？上面果嚿野係外星人？

60年前佢地咪入左tat，你到底睇左未

真個個應該係回憶個陣死左
最套戲入邊最長時間都係49
最後人生大嬴家係52

同埋最尾講湯佬同個複製女人放佢老婆落地球？

我覺得又幾好睇，感覺上對英雄主義既演繹仲好過啲英雄片

冇睇頭一個鐘完全唔知噏乜

湯佬當年執行太空任務嗰陣俾外星人捉咗 姐係最尾有湯佬同金髮女啲畫面
之後地球就俾啲外星人侵略 因為要吸晒地球啲海水 咁外星人就複製咗無限個湯佬 派落地球做看更

套戲要由頭到尾咁睇先正

49號同女主角扑嘢 同Morgan Freeman係外星人基地自爆犧牲左

52號因為撞到49號
應該係第二個知自己係複製人
其他number應該未知自己係複製人
我估係49號向反抗軍交待身後事
如果自己死左反抗軍就搵52號返黎做佢替身

咁佢放走佢老婆呢？60年後先飛返地球？

點解要吸海水?
個場仗真係人類贏左? 外星人死哂? Tat係外星人留低嘅機器?

其實個個湯佬都咁醒，係49有奇遇，都唔知係好彩定唔好彩
不過其他就算冇呢個老婆其實都唔緊要，Andrea Riseborough可能仲正

頭一個鐘好悶
睇唔睇都冇關係

吸海水係通常外星人片都會做既嘢，因為水被科學家視為生命起源同地球比較特別既嘢

tat就係入侵地球既嘢

2017年，臨比外星人俘虜之前放走佢老婆（女主角）果個係真身，真身被俘虜之後無交待點，估計都比外星人融左架啦

最尾個獨白係52號講
三年前見到女主角一面 就一路忘記唔到balabala

但冇睇係完全唔知噏乜

至於外星人，點解要咁執著一定要見到個小灰人咁既物體？

依套戲好難明咩

你當係長途旅行要坐好耐先到目的地(幾廿億光年之類)
咁未到之前佢地就全部喺睡眠狀態(回憶有講話 湯佬瞓咗39年啱啱醒返)
我估係兩個兩個輪更之類

結局出黎嗰堆人(除左52)係地球人定係其他既阿Jack黎?

啲人問啲問題好似冇睇過咁
如果係睇漏左邊part講出黎其實仲易答你

電影人物描寫細膩好多喎

漫畫太快完

地球人，個個唔同樣架，不過相信其他jack都係地球，好似52咁

中間頂到唔訓著就唔難明

但個feel edge of tomorrow我覺得普普通通，漫畫冇睇

呢套野D視覺效果都幾好睇丫 咁都會恰眼瞓

呢套唔算悶la woo

套野劇情係ok
但節奏唔掂
當年第一次睇 睇到訓左
後尾再睇飛住睇先睇得完

你當係長途旅行要坐好耐先到目的地(幾廿億光年之類)
咁未到之前佢地就全部喺睡眠狀態(回憶有講話 湯佬瞓咗39年啱啱醒返)
我估係兩個兩個輪更之類
女主角要60年先返地球 我估又係長途旅行啲原因 total由目的地到地球要60年
最尾嗰段路最接近目的地 所以要最大粒嚟操作？(freeman有話湯佬係指揮官)

好緊張喎 點解會話悶

同埋點解會咁多人唔明

Btw維嘉好撚正

39天呀

香港人睇戲係咁

我估唔係60年先翻到地球，只係60年後啲人先搵得翻佢同召喚佢翻黎

Btw見到摩根費曼，已經大約估到個Tet先係侵略者

我果陣係諗緊 點解結局果陣 52會出場 而且可以同女主角happy ending

啱啱再睇就見到一幕 應該我之前睇漏眼 就係52同49 (主要男主角) 第一次O嘴見面果陣 52見到女主角 啲回憶湧現 加上其他巴打腦補 應該係resistance去approach 52 跟住搵返女主角團聚

btw 雖然52同49都係複製人 但係其實女主角對49既感情 真係可以咁輕易投放落去52果到咩

聖人點會係反派，有曼德拉，故事幾亂都一定分到正反派

點解呢 不過我果陣睇殺神特工見到morgan freeman招攬X博士 都覺得佢係個正派人物

曼德拉專做正派角色，真心唔係呃你

唔係啦，呢三年間係52號已經大約知情。
所以佢結尾咪話一直搵緊果間木屋，因為佢知道49號係一定會起間木屋
只要搵到間木屋就ok

係
果時一片黑暗，一聽佢把聲已經笑左岀黎

發雞盲 天睇咗做年sorry

不過先得39天，點解仲要入睡眠倉呢？
我覺得有少少唔合理，定係我睇漏野？

殺神特工最尾話 個織布機都有morgan freeman個名 但係佢瞞冇講
我覺得嗰次已經係佢最接近反派嘅一次

原來已經三年 啱啱開返嚟睇 最後一段獨白原來係52講既

其實每個複製人都有源自個正版既記憶 算唔算係bug 定係其實哩個flaw反而係套戲想帶出既其中一個point 9up下only

可能真係要輪更呢 一共要60年